獸人太對稱了，我們在它們的中心看不到一團。 “WTF ? “:天空中新發現的幽靈圓不能用目前的理論解釋，天文學家很興奮 
 我們的警官正在樓上的實時犯罪中心調查這個。 播客:面部識別正悄然被用於控制住房和社會服務的獲取 
 UrbanKisaan在海得拉巴和班加羅爾的許多中心，從內部看就像宇宙飛船，它們正在種植作物，一種疊一種。 UrbanKisaan將賭注押在垂直農業上，為消費者帶來無農藥的蔬菜，並對抗印度的水危機 
 儘管處於中間地位的納倫德拉•莫迪(Narendra Modi)政府提高了汽油和柴油的消費稅，但幾個邦的政府提高了所收的增值稅。 圖表:為什麼你在印度的燃料賬單在上漲|Prathamesh Mulye |， 2020年7月8日|Quartz 
 新的信息中心已經被添加到每個人的Facebook動態的頂部。 搜索巨頭如何幫助傳播COVID-19意識|邁克爾·麥克馬納斯| 2020年5月14日|搜索引擎觀察 
 我們商定在多倫多北部的謝帕德中心購物中心，因為那裡很方便。 加拿大顛覆性的馬甲木偶:襪子愛德不怕說任何話|索拉雅·羅伯茨| 2014年11月13日|每日野獸 
 登在《巴黎競賽》上的頓涅茨克照片的拍攝位置就在地圖中央紅色箭頭的前面。 MH17導彈無法躲過這些互聯網偵探|艾略特·希金斯| 2014年8月2日|每日野獸 
 這隻八臂神諭是英國人，2008年出生在英國韋茅斯的海洋生物中心。 章魚保羅的神奇故事:德國世界盃的占卜者Emily Shire | 2014年7月12日|每日野獸 
 今年4月，無國界醫生組織在幾內亞其他地方的一箇中心遭到年輕人襲擊，稱該慈善機構將埃博拉病毒帶到了他們的國家。 “失控”的埃博拉病毒在西非爆發，可能有1500人不知道自己是攜帶者|每日電訊報| 2014年7月8日|每日野獸 
 幸運的是，科學媒體中心的一個監督小組檢查了真實的事實。 做父親會讓男人更健康嗎? Kent Sepkowitz | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 他的想法是，以後會有充足的時間下令集中在側翼或中心。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 房間中央有一張橢圓形的桌子; 有十幾個人坐在那裡; 更多的人站在椅子後面。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 例如，關於財產、財產權利和財產限制的問題正在進行廣泛的討論。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 布呂歇爾率領的盟軍以不可抗拒的怒火向法國中部發起了進攻。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 主入口位於聖馬丁巷前面的中心，由一條中央車道組成，寬15英尺，供手推車和馬車通行。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾